2021 白銀 = 2017 Bitcoin

怕輸咪入

有分析應該係升咗白金先因為歷史上邊白金價格係高過黃金 白金蘊藏量同提煉方式都比黃金困難但係自從黃金炒起其實白金係冇 追上

點買

人地上星期四入哂場

slv

有實體買實體
啲銀紙係印出黎假㗎
黃金白銀先係真嘅錢

自從1971年 美國將美金脫離左金本位
變咗變咗做美元 冇上限嘅借貸 同印刷
越儲錢既人就越窮
實體黃金 白銀 先係真正嘅錢

Gme reddit仔都20前入晒場
唔代表後面冇肉食

distraction 嚟，咪on9

星期五放哂

白銀似係白銀供應商同埋大投行請打手搵位派貨趁亂搵食

反正白銀大戶可以沽定期貨鎖定哂未來礦產, 一路掘, 一路派

MS set 定左個大trap好多年等魚仔入網

入左1000 SLV

淘寶好多假銀假金買

全部唔敢買既都係Suckers 怕輸抵你成世返工俾人控制
佢哋嘅原因就係話大行會割佢地
好聽啲就通脹，你手上面渣住啲港幣日日比人割緊啊 傻仔

明明就係畀WSB炒起

我70幾歲嘅阿婆都成日咁講

我買黃金都唔會買銀

收嗲啦

據Wind報道，2019年7月底，摩根大通持有COMEX白銀現貨庫存高達約1.5億金盎司(約4782噸)，約佔COMEX交易所總庫存9659噸的一半。每當白銀價格持續上漲一段時間後，摩根大通就會將幾百萬盎司的白銀賣空合約從市場上傾瀉而下，從而導致白銀價格暴跌，然後摩根大通再低價回收這些合約，賺得盆滿缽滿。

交銀國際董事總經理洪灝發佈微博，將目前的白銀逼空行情與上世紀80年代初著名的亨特兄弟白銀逼倉事件進行比較，暗示目前逼空行情才剛剛開始。

SLV Gamma Squeeze American Style!!!

尋晚白銀升得好靚
重貨 PSLV + AG 救左成個倉

靜啦